2016年學左啲咩？

話咁快就年尾，今年大家學到啲咩？

我學識左如何放下，明白世事無得強求

學到
上堂好浪費時間
拎完notes番屋企google keywords仲實際

完全正確

Yr1已經學會比42000買notes黎個道理

未到Final唔好溫書

今年真係學到好多嘢
下年一定會學到仲多嘢㗎啫
係咪呀哈姆太郎

人無恥 便無敵

對自己好d

Every MVUE is a function of sufficient statistics

對人好 人地未必對你好

學到女人係雞

駁唔到